請問京都邊間溫泉旅館較好

黎緊1月一家5口去關西
上網睇過嵐山渡月亭 花筏果d
好似太貴唔係幾值呢個價錢
有冇其他求推薦
價錢最好7000內啦 一泊二食

利申：全成人

住過嵐山花傳抄 唔錯

但佢冇5人房 分開2間仲貴過其他

Push

之前去過，同行嘅朋友唔鍾意